睇住成班傻西比井狗呃左個人資料

入佢Google driver要比佢睇自已gmail
個個都覺得無問題

係 google acc 咁就比佢睇晒🤣

訓左無睇 可唔可以話射知發生緊咩事

你問下隻井狗或入佢d漫畫post咪知

邊個係井狗?

this

井妹冇惡意 只想方便大家

係井台主

上論壇仲用連住Facebook嗰啲Emilia ac就抵死啦

。。。

睇漫畫睇到出賣自已資料，你做慣狗渣
我唔係

而前用上傳網，邊發生呢d事
渣住堆gmail賣又得，hack又得，fatfat

留名學嘢

順帶一提，井台主百度嗰啲link你會唔會入

唔好講井狗壞話丫，佢mon哂成個動物台post, 陣間發癲上黎邊個知丫

唔會lm
無左井狗就唔識搵黎睇丫，我睇英字都好過大陸野喇，仲要百度

井狗可恥

根本成件事無必要羅人mail record

抵死
講左好多次唔好做懶人

hoball

ok

入過條link 就出事

係安全意識，根本上唔需要咁羅人d資料
你話比漫畫網比人睇，我唔會多說話

要靠佢先有漫畫既on9 都唔會介意啦

真

台主辛辛苦苦down圖落黎再up上google

lm

有冇個 post 嘅 link 可以睇下?

自已搵喇，懶閪

咁我想請教下邊個係井狗?

遠阪x

佢咁勤力轉貼當俾錢佢洗啦

反正好多人靠井台主先有漫畫睇

台主做野唔洗你教

#5

咁都睇錯名代表件垃圾成功左囉

佢井9分身

撳無痕唔登入睇唔得咩
利申 唔撳佢D GOOGLE LINK

今季井狗基本上成功霸哂所有post

咁又真係衰在冇其他人開

所以希望大家之後有返d共識

最好大家爭下氣啦，隻狗開完po又唔係討論既，咁唔尊重套作品都有人入去同佢推

自己開返自己個po

全部-1

30秒負左? 出黎隻揪呀笨

負二

想開都比佢搶啦，睇下少女終末旅行，e加已經有post

真係好戇鳩
又話有先行版所以開定先
之後前日9點個陣貼條link出黎話
星期五 10點播
屌撳左落去睇,先法國今日星期四黎

早成日開跟住話無人開佢先開
受不了

可能要早一季開post

正常人點會夠佢快開po
望下喰種情報又開英字又開中字又開
邊撚個夠佢玩

照開囉,反正係連登又唔驚佢repost

唔係人人都反#

廢青24x7mon撚住連登

小埋有無人開

咁咪分邊囉
一邊撐狗一邊打狗

#狗

會開三月的獅子

會開小櫻

新post在頂，各有各傾
點都好過火影post洗版

你開囉
一係我開 d野會變晒海老名咁解

最重要有愛

海名老正

聽日應該記得開既
記得既話

想開既唔洗理照開啦，驚佢咩

你用任何ios版lihkg開根本唔需要登入就睇得,
除非共用加入到你的雲端硬碟/相薄先需要登入
咪玩陰謀論

牙井好波!

難以置信，#9竟然正常講野

收啦 人人iOS?
iPhone ＄你出呀

g持#台主

包括曬網頁版,android
除非你要共用加入到雲端或相薄時先需要登入,而且只會顯示名,不會顯示電郵
已經寫在第2行

拿

正常Public出黎係唔會leak到自己個email比人 ho chi is
1. Public on the web - Anyone who has the link can access. No sign-in required.
2. Anyone with the link - Anyone on the Internet can find and access. No sign-in required.

但Specific people - Shared with specific people先要登入+上傳者既允許請求, 等佢開比你 呢樣就會leak自己email

繼續吠，moon左咁耐po,而家驚比人搶新番po就想出黎澄清？收皮啦

跟住今晚#就搶post開

分身bam得啦

haski ho ball

留名睇00:00有個新post

and機呢仆街? 轉移視線

其實井狗都係漫畫人偷圖，點解唔直接擺個網，而係up上Google然後叫你用gmail登入，我睇唔透

同啲人將youtube啲嘢download落黎放上facebook而唔直接貼link一樣 好仆街 邊對得住翻譯條友

仲要死撐可以唔洗登入
而家有幾多人部電腦電話冇登入google呀

練左幾年,有進步

參考書已買

唔共用,唔需要登入,你要下載先會按下請求

睇到需要下載,都會答你,來源

唔想睇漫畫時有廣告先分開出處同備份

唔係,在漫畫人度拎圖

咪又係百度偷返來

imgur有廣告,先唔用相薄

有出處就貼出處

你答我乜鳩野黎丫，井狗
其他人都可以試下，睇下邊個岩喇

屌你老母，偷圖再up會好睇d既？
再up果下d圖就壓左喇，屌你老母

答我喇井狗，再咁落去，我叫連囝介入你仲柒丫

我答OK? 呢個係google問題
你登入左3個AC
Google唔知你想放係邊個account既 "與我共用" Folder入面
desktop的話，基本,上係預設放落第1個登入ac既"與我共用"到

當然upload果個係唔會知邊個睇過啦

ho chi is

我老婆部機得一個acc都要入權限

無人開我先開

屌 google on9唔係第一日既事 一個ac都要問
睇番#83 我講果幾段野

我唔記得就你開啦

咪係羅，屌佢出番網link咪算，再up做乜鳩

12點睇下點先

12點果個就理撚得佢啦
用番我地播前再開果個is ok

即係禁過佢D google link就會比佢知個email?

你諗你，有大大個漫畫網唔用
偷圖再up Google

靠佢先有漫畫睇

冇左井狗就冇漫畫睇果班友有咩事都係抵死啦

當交轉播費

但你唔知佢用黎做咩

仲未有小埋post?

TOKYO MX 10月8日より 毎週日曜24:00～
9點先開啦

up

大家而家知點解井狗咁緊張開post喇
佢條財路黎

好奇怪,佢話imugr 有廣告唔用,但食屎鬼144個post係 imugr 同google一齊貼出來

井狗開post唔洗你教

唔好斷人財路啦

都估到啦

又去叫連狗做野先
會員 懷疑會員遠坂凜 以開post為名義，實際為收集會員資料